[ONCE] TWICE討論區 (190) 12月18先出音源真係CRY FOR ME 祝俞定延早日康復

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第7張單曲專輯《BETTER》
發行日期：2020年11月18日
主打: BETTER

韓國第2張正式專輯《Eyes wide open》
發行日期：2020年10月26日
主打: I CAN'T STOP ME

日本第3張精選專輯《#TWICE3》
發行日期：2020年9月16日
FANCY -Japanese ver.-

STUCK IN MY HEAD -Japanese ver.-

日本第6張單曲專輯《Fanfare》
發行日期：2020年7月8日
主打: Fanfare

韓國第9張迷你專輯《MORE & MORE》
發行日期：2020年6月1日
主打: MORE & MORE

日本第2張改版專輯《&TWICE -Repackage-》
發行日期：2020年2月5日
主打: SWING

日本第2張正規專輯《&TWICE》
發行日期：2019年11月20日
主打: Fake & True

韓國第8張迷你專輯《Feel Special》
發行日期：2019年9月23日
主打: Feel Special

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY YOU》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

日本第2張精選專輯《#TWICE2》
發行日期：2019年3月6日
What is Love? -Japanese ver.-

LIKEY -Japanese ver.-

日本第一張改版專輯《BDZ -Repackage-》
發行日期：2018年12月26日
主打: STAY BY MY SIDE

韓國第3張特別專輯《The year of "Yes" 》
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯《BDZ》
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

<Be as ONE>

韓國第2張特別專輯《Summer Nights》
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage《Merry & Happy》
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯《Twicetagram》
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道精選專輯《#TWICE》
發行日期：2017年6月28日
TT -Japanese ver.-

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年5月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年2月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: Like OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道MV

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>

官網:

fans website:

fans cafe:
Facebook:
Twitter:

Instagram:

Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crush擔當，宿舍清掃擔當，可愛擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩LEGO，網上購物
特長：玩臉，鴕鳥舞
習慣：玩臉，扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，俞淘氣，俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo 모모
平井 桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina 미나
名井 南 Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

Lm

Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥
20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430
190923

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

CRY FOR ME

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina - Good Person

彩瑛 - Alone

Special
娜璉 - 只有思念堆積

娜璉 - Santa Tell Me

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

2020 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE官方Mobile Game鳩鳩揮停將於2020年12月31日正式收皮
感謝大家一直支持

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

留名

cry for me die for me

留早左sorry再留過

Cry for me

就係你打斷我

見到TWICE太心急

新post Lm

Interview都要asmr

Break your heart
留名

新po留名 每日一cry(1/1)

同平時有分別咩?

lm 感覺好似推咁耐先一個po

平時你唔會聽佢講咁多嘢

要Sana生日前爆post

應該要出圖推先推得切了

lm

睇下18/12 CFM推得幾多啦

平時講野實聲
ASMR駐入左JYP爸爸最引以為傲既野落去

Dubu Dubu

Jelly狗留名

垃圾google阻住我刷view

乜都做唔到

無痕就入到
不過好似唔計？

連gmail都down埋 cls

子瑜鬧狗好惡

情侶檔lm

#YouTubeFIXED

無翻譯都唔知鬧緊人(狗)

帶我恐龍定留名🦖🦕🦖🦕

定點解戴兩隻錶既

btw定話佢既夢想係 忙到周圍飛
定快啲好番啦

Fashion呢d野識條...我亂up既

個夢想係出道前既twice tv ep4佢都係咁講
其實想像下都幾攰

171819都忙到佢地死 又攰
如果呢個係佢鐘意既
咁而家既定 會唔會悶死左

好似個個都養狗，有邊個未養？
遲啲可以開Twice狗狗團！

Sana無養，志效養貓

Sana養柴犬算唔算?

彩有養咩？

Sana自己本身就係一隻柴犬

正呀

咩事各位激動到

是

如果有定 咁三歲完全係擺到明玩鳩我地

我相信 就算而家出咗冇定 之後都會補番有定嘅version

瑜個list而家要再加埋kaya同butter

上面有埋彩果兩隻狗既相

我都嬲尻咗其實
明明就拍好晒 講到音源都唔出
不過無謂跟車太貼
我覺得ny話因為mama昵首歌先見天日係真嘅
可能真係twice積極爭取 先促使到呢件事發發生

其實唔明有咩好嬲
係咪因為我從來都冇信過佢

真係嬲得落？

為大家點播我賢嘅trick it
為咗令大家更surprise 所以講吓善意的謊言啫

上次測成員性格，8個係內向，只有Sana係外向！可能外向嘅人，寧願認識外面朋友多過養竉物！

啱呀屌 今次認真咗
信佢講話cry for me is cry for me 係gift
希望18號之後有解話...

喺拍cfm個場度影哩張相
仲唔係撚緊我地?

點解仲會有人信佢講野

三歲真係好得意 激死

冇㗎啦 下次應該唔會再有人信佢講既嘢

我又唔覺嬲 反而覺得好好笑
佢果陣仲叫大家去聽merry&christmas算

不過睇下真相點先啦 CFM成個發佈過程又真係幾奇怪嘅

三本部試吓新嘢咪幾好，次次cb一成不變其實fans都會悶
今次咁起碼炒起咗個話題
同埋溫屎都仲係好想洗錢，快啲出比我買啊

係咪自爆有english album 會出

今次似係三歲自己口痕講個大話

係時候重溫下手機事件，唔好咁易信靚女講既嘢

就算佢無講，出cfm個timeline都係咁
因為要就Sana就另計啦

利申 無信過三歲，睇填詞排舞list都知無可能咩都唔出

Sana細個屋企養過好多動物㗎

佢開V之前我覺得呢首係第三部曲主打黑化完比仔hurt想隊死佢好合理呀都似第三部曲個結局

然後全部都好似係

MAMA Live 睇到果陣都覺得係第三部曲 重心諗出得咁快

但原來睇返出第一隻正專 之後都好快出改版

有隻走咗佬

新po LM

lm

佢咁可愛 嬲佢唔落

真相我諗要cry for me 宣傳完先有可能知
我估首歌似係twice鐘意 但公司麻麻 可能本身唔會點宣傳 三歲想用once既力量比公司壓力 先咁講

不過今次成件事都好surprise 都幾唔錯

事實證明靚女都係信唔過

btw呢張唔講以為劇照

戴住貝雷帽留名

覺得子瑜頭髮其他色都好過今年隻色今年隻色令佢個人冇咁sharp

幾時先齊人

帶禾豆lm

啲相影到咁正咁團結冇人講

唯有我講

其實佢地係咪想出黑膠唱片
睇個ig story最近幾個都係黑膠

應該都係彩post 佢有儲開黑膠

Beginnings係指SIXTEEN既競爭
定private life既生活vlog
定TTT第1輯既玩遊戲

如果係優私生咁就好
不過機會極微
我諗又係遊戲

有冇人知白色碟係咩歌？

Datoom by Yerin Baek

揾到了 係Datoom by Yerin Baek

thanks

同步咗

重trend緊#10

咁既環境去得邊到錄

宿舍同公司
有少少宿舍日常睇就心滿意足

究竟會唔會有優私生2
我都好想睇下啲日常 睇下啲寵物 就夠啦

TTT the pet festival

TTT寵物的優雅私生活

三歲講野你地咁認真估做乜呀，出到來四不像邊個答案都唔啱

下次再升

香港d once

係喎唔記得左添

今日黑膠story好似係定延出

最後個鏡好正

就咁睇定部黑膠機放到突哂出黎
ig嗰部望落張枱有d唔同

咁睇返 似定啵

彩果部白色

但係後面牆隻色同紋都好似一樣

Yes 仲要Chaeng個部係黑底唔係木色
唔通復出有望 !?

正撚到呢

多賢

好正

God志效 Wow

言談中仲feel到清嬲嬲地

我唔知你講緊乜

係囉 我地邊有咁小氣
又唔係第一次俾人撚

好似冇人po過

想問下知唔知幾時會再有新一期會員啊

好得意

我估唔會咁快有
而家得online concert 有冇會員變咗冇分別
咁入會就淨係得個會員禮
除非佢好似fan meet咁會員先買得黎睇

星期五未呀

見到其他fandom要求延長依家個會員

好似真係會有mv

咩黎 睇唔到了

不過我覺得一定有mv
係唔知有冇定
我而家感覺有90%有定 係驚果10%

(trans)
"Leave cheerful messages, while you waiting for a Music Video which will be released soon"
Source: Melon Aztalk app
佢del咗個tweet
如果冇mv 冇理由咁耐先出音源
Touchwood 唔想燈

唔想要mv,如果無定...

其實真係唔肯定有mv
星期五supposed出criminal scene(?)
即係同一日出兩條片(?)
如果mv都有埋 而冇定 = 三歲個大話大到 真係

巴打仲嬲緊?

得番兩晚 計埋定有5個mb未出相
正常睇星期四晚 有兩張定三張相就知了

.......

依家就係明呃你

而家個個都話唔信佢

對佢有信心危機
不過冇都未嘗唔係一件好事

問題係可唔可信

"There's no Cry For Me MV."
"There's no MV coming out."
"There's no MV so how can I give concept spoilers?
"There's no MV. There's no MV for Cry for Me."

Yeah.. she sounded pretty sure and said it a bunch of times because ppl kept asking her

睇下各位有幾了解三歲 覺得星期五有冇CFM mv?
有
冇

點估可能星期五有MV 但唔係CFM

有MV唔係CFM會係咩

聖誕歌 (雖然好大機會唔係)

如果覺得係咁 就投負評

同埋唔知星期五晚kbs年末舞台會唔會有CFM呢

如果出Dance Practice算唔算MV?

唔算 Strictly要係MV先算係MV

你班友 宜家正負8:4
利申我投負

呢種風格真係好岩佢地

比人問到煩但怪得邊個

如果最後係有MV 我諗佢下年講咩ONCE都唔會信同埋會係咁講番呢次件事 所以我估係冇MV

係唔明點解 咁多ONCE等緊18號 官方都專登賣關子 Concept Fillm:& 都會俾佢早兩日spoil話係冇MV

原來有咁多人𥄫住個post

會唔會個條片唔係叫mv 可能叫gift video

投親票就發現有一堆 唔講野 連個PO都唔俾正評嘅人 但其實有睇

而家就唔應該信啦，佢都唔係無前科

如果條片個性質係好似MV嘅 我理得佢叫咩都當係MV

Let's see 希望遲d會講番呢個事件 好想知成個來龍去脈 覺得三歲把口都好痕想講 遲d

希望佢地可以講返如果真係公司陰左佢我都想知

好快就知有冇啦
星期五 一點

啱啱聽住三歲個vlive 把聲 嬲唔落

聽完個live 有啲唔忍心見到好似個個都唔信佢咁

受騙的那個比騙徒更混帳

佢可能一直都冇講大話，真係受歡迎先出

如果紗無隔離大家咪真係當mama後先拍囉
又要問又唔信又要struggle又要嬲，抵佢地玩上癮

最衰都係牙紗
壞咗佢個大話搞到大家咁嬲嬲豬

紗溝少啲女咪冇事

你地有無考慮過紗既感受,要佢唔溝女

係天性嚟 改唔到

紗咁多日冇得溝女一定悶到癲

咩年代
有電話就溝得啦

冇得攬冇得錫

咁個d片有人估係之前mama拍落

紗既外向天性 真係好正
連經理人都話要永遠陪住佢

咁啱琴日重睇露營TTT

Btw 一開始知道豆腐咁靜 咁摺果陣
重以為佢同其他idol冇乜交流
點知都有

可能賢返學嗰陣都識到啲idol朋友仔
反而室友兩個先同其他idol冇乜交流

成日係啲綜藝聽到啲男idol定演員 話鐘意定

反而mo 真係好似冇咩聽過 不過佢男友咁多姊妹

假圖 j住先

紗張相應該係隔離前映，咁即係Cry for me一早有計劃推出啦！

睇下彩會唔會整手甲

瑜

我個心好痛啊!!!!

邊個蝦子瑜

好擔心

乜show黎

我諗都係提起Gucci

This is a new SBS show that features interviews and stories by artists/figures who make up the history of kpop. TWICE will record the story of their music on this show

Jan 3, 2020 - 11:05PM KST

應該係一集入面有好多歌手
訪談節目咁

應該係睇返自己啲舊片舊歌諗起以前啲野所以瑜喊？

我都覺得係 但睇到瑜喊都好心痛啊

但瑜呢隻喊唔係平時演唱會睇vcr嗰種喊
係直頭痛哭咁

應該係第一次子瑜喺鏡頭面前喊成咁

清咁少上水

記得儲定票

無睇過拜託了冰箱？

有 但感覺冇呢次咁多眼淚 今次個close up..

係Gucci嫁啦應該

冰箱因為太掛住屋企
佢地果陣重要啱啱出道 冇時間返去

今次Gucci 是咪冇返到去見最後一面？
十一年 屋企人

好大機會係啦 3月返過一次之後就無返個去

重要等咁耐

#16
聽日就出啦終於

重要1PM 就有

哇好耐冇見

得多賢一個笑住cry for me

職業假笑

其實我想cry for me多賢係上排嗰陣，佢個樣係冇表情，但我覺得佢個樣好搞笑

佢個樣 天生就咁搞笑

最後 samo 又係咁笑佢 蝦佢好好笑

睇其他成員既個人fancam嗰陣
次次走位影到多賢都係職業假笑緊
點hold到咁耐 果然好敬業

呢啲應該係真心笑

之前睇過張圖 唔知咩歌既結尾 次次都同一個笑容一個角度

Hello 各位ONCE
純粹想分享一下小弟自己整既Cry For Me Remix同Lyrics Video
首Cry For Me真係好聽到癲
但我發現網上面好多翻譯都唔太譯到原本韓文詞個意思
所以就自己譯埋 譯做英文 希望比大家更加get到首歌既意思
唔講咁多啦 大家得閒既話不妨比次機會聽下

原來呢條片有好多字幕

彩

Nation's back

頂住先

你好有心咁樣remix都別有一番風味!

英字正評

留名留名

4個人到咗kbs 唔通有special stage?
Btw 啲職員未驗清楚就繼續放人入去錄影 真係 好牙煙

新聞都咁寫 似係本身真係唔諗住正式出

大家起身準備睇

15分鐘

韓國once已經刷緊melon search

I’m ready

好撚正 想佢哋拍埋mv

首歌真係好好聽
又有排loop

某程度係幫三歲澄清

琴日重想問 之前呃過咩
睇睇下演唱會啲片 就諗起腹肌

恭喜有27位once估中

今次首歌分part分得好好
已經loop緊

呢3分24秒好似寧舍短咁

難得audio有咁多字幕
但個中文都唔係繁體

希望遲d會出dance practice

硬係見唔到人跳舞 好唔夠喉

下 定延會參加？

今晚

我要睇九人版本

同我第一眼見到 諗法一樣

OT9
唔想睇MAMA唔岩拍子既跳舞剪接

我都係咁諗

好似mama版本好啲

點解零零舍舍多左個1.9萬view嘅cry for me嘅

一路食飯一路聽緊

慣左要睇埋佢地跳舞，而家得耳朵得到感動

Spotify 都有

仲激動咗一秒

原來sana part之後個yaya 變左高音

配合歌詞呀

Cry for me 越聽越正
唔做下次comeback主打有啲哂
想收翻之前話ICSM>CFM

仲多咗和音
我鍾意mama version Sana part 多啲

係咪得我一個一直聽錯以為
“Make your rain fall”係“what you waiting for”同
"fall and fall"做"forever~"

戴耳機聽呢個版本好好多喎

覺得啲和音ok 但係個yaya低音啱feel啲bad ass啲

“L O V E or hatred”

我一直聽左做
“I’ll never hear your hatred”

網上有其他人聽左做
“I’m loving your hatred”
“I’m living your hatred”

我以為多賢句 let me please forgive you係
let me peaceful give you

Btw我想講原來
Mina 開頭嗰part: Love or Hatred
冇見過有人譯啱喎 見得最多I never hear your hatred
我諗咗勁耐 又查字典又剩都諗唔明呢句嘢噏乜
原來係LOVE

我覺得“Make”呢個音幾出喎
後面既“rain fall”俾你講完又覺得幾似”waiting for”

聽多幾次又似係L O V E ，但youtube字幕會唔會有錯家？

D字幕應該係官方出？
一upload就有

利申，我較左0.5倍聽，係會清晰啲

剛剛較左0.25倍聽
真係聽到L O V E or hatred

但正常倍速 真係好明顯聽到 'i' 個音

有邊個係和音及全歌詞

應該係Youtube Music既音源

真係好好聽

盡量唔好睇呢類歌詞片
偷views賺錢

好想睇Amazing Saturday估CFM啲歌詞會估成點

香港iTunes係咪冇？

淨係L O V E呢句都已經冇人聽得出
呢4個字母上左Twitter Philippines trends #3

呢個？

呢個係Apple music 不過我iTunes搵到啦 要打哂全名

係 要打cry for me twice先有

要揀，睇資訊欄最底係咪得TWICE一首歌嘅版權（收益全歸JYPE），偷view嘅會有段好短但有版權嘅片尾曲（變咗段片收益兩個版權擁有者分）。

呢個look咁似上星期The Fact Music Award既look

Special stage Special stage

mi呢期真係好正

三歲無講大話！
音源同mama版本唔同
亦都真係無mv
Concept video 有可能係原本for mama嘅預告片

唔知係咪會有熄爐

好似係

我諗左好耐咩係熄爐
諗諗下終於知係咩
之後再上twitter見到呢張野

禾大紗瑜

聽出耳油

痴撚線架咁撚好聽想點

嘩 竟然連甩巴都召喚到返嚟

HK iTunes #3

TWICE REALITY “TIME TO TWICE” Crime Scene EP.05

仲未知兇手 真係好難估

本身好肯定Sana有份
但見到佢喺𨋢個反應咁真 又唔似
而家Once無條件: 林娜璉

CFM引到幾個潛水老鬼上水

哇仲有追post

本身圍喺條屍隔離討論已經古怪
佢仲瞓喺隔離

佢個日好古怪

首歌好聽，典解唔擺落隻碟到

Hk itunes #1

又係個啲有毒high fashion pose

momo係黎搞笑架咋

平時都差唔多
都係咁on9

大家咁話

再嘈困哂你地係出面

原來cry for me heize同jyp作詞

見到南都覺得凍

Old news wo清 MAMA果日有講
冇追/冇留心追po

vlive.tv/video/228834
9人voice vlive

清唱cry for me 好正

啲beatbox
搞笑放送

mi 打開哂個心口
瑜都好凍應該

啱啱去左沖涼聽唔切個live

大家努力聽下icsm 下星期有機會一位

笑死

JH: Can Nayeon please step back a little? It's a little scary
笑死

話說Cry for me MAMA重trend緊#16

點解冇啦啦有首signal

#337 ?

已經表演左 勁突然

啱啱一開 見到尾燈

Signal live黎
佢地個樣後生返哂咁好正!!!
不過7人編舞好唔慣

呢個stage我幾欣賞jihyo

個個都好正

都市傳說

Cody都要讚 可以成熟得黎又後生返

啲衫好差

明明可以好乾淨唱完

想睇佢地beatbox 啲樣

cls 三歲既尖叫聲
要聾了

D咪係咪有問題
唔太聽到佢地把聲咁

應該係 中間開始 都唔係太聽到志把聲

唔係預錄架咩 點解都可以咁

都市傳說終於翻生

而家先part 2, 應該仲有得出場嘛

彩世界級得意

Nayeon話佢地會由頭表演到尾

應該 頭 同 尾囉...

呢個真

凍

好開心呢到熱鬧翻咁多

做咩official audio係兩個channel都出
加加埋埋出左3次

team mina

估唔到 唔係ICSM 係CFM吸引啲人返黎

三本部 做野唔意外
loop左中間果個

小朋友先loop中間, 梗係loop哂三個

日文擔當 ： 金多賢

瞓身努力 查案

Team mina +1
0.5+0.5 = 1

覺得佢嗰日好眼瞓 想快啲收工

雖然日日都係

個遊戲要用腦 平井桃點會唔眼瞓

諗起I can only do the tissue thing

傻mo

剛剛先聽呢個
飲啖水差d噴左出黎

聽到佢地唱”I want you to I want you to I want to DRY for me”

Die同Cry既結合

Billboard achievements

今晚嘅表演！

新飯留名

有新飯

你睇真啲

好俾面JYP老豆

啲反應

Dance break又拉遠鏡頭
真係想一拳中過去
希望Twice表演嗰陣唔好拉咁遠

專業嘅係

真實反應黎，爸爸表演真係精彩既

睇黎真係頭 同 尾

平時得尾所以有頭係特別事黎

但係真係唔知點解要跳熄爐

Twitter傳呢個次序
咁睇重要等等等一段時間先到

仲有三隊就到

到啦

嘩嘩嘩

嚟了

mnm remix

志效出場個手勢好似MissA hush，差啲以為佢會扯塊布落嚟

eng ver icsm

ICSM English ver！！！

點解d運鏡好似好左咁多既

都係冇CFM

俾佢fake咗 淨係前面嗰part英文

冇CFM

Xmas carol ver. M&M 好正

好過原版

係咪得我覺得今日個表演完全曬氣?

咩意思?

有女俾你睇就要感恩
唔好咁多嘢講

套衫咁既樣喎...

吓 做咗咁多年溫屎仲未慣？

冇cfm哭𠹌左

重溫

Signal

mnm

ICSM

聽佢地vlive 首CFM啦

btw 希望定快啲好返
我要睇九人版

多賢 豬
瑜 點解係鹿

佢地真係好有愛
In OT9 we trust

好似係跟呢個
但係小隊又用返獨角獸

多賢好慘

掛住百厭定

諗都冇諗過仲會有

但係呢個ver mnm 順耳左

覺得成part舞好似仲好左

以為ICSM係成首ballad ver. 期待有一日會有 感覺好正
但好慶幸唔係成首係英文ver. 覺得唔適合喺年末唱英文ver.

聽到icsm嗰part前有段人聲嗌saranghae
就好想睇concert瘋狂嗌

acmé de la vie ✕ TWICE FW20 "MAKING FILM"

今日三個stage嚟計睇signal睇得最開心
雖然佢地想試唔同嘢但無可否認元氣風嘅TWICE最煞食

如果有CFM 你就可能唔係咁講

唔係同一個巴，但始終鐘意睇佢地笑住表演就係
雖然cfm真心精彩

溫屎標準答案 : 樣carry套衫

琴晚果套睇到嬲左

巴打 我都係
好似好耐冇見過佢地笑住跳舞咁

慣咗啲造型柒 間唔中有靚既係extra
不過琴晚熄爐嗰套都幾好睇

Cfm係好聽同特別但click唔到我
近期我最鍾意嘅stage要數返去up no more，可惜唔齊人
睇完舞台有種首歌係屬於佢地嘅感覺

第二次瑜掉唔中唧得好大聲
原來有得pass
佢1秒都冇就霸氣pass 咗

fancam已有

Up no more真係正到我一睇就心情靚曬，舞步唔係一味複雜而係注重返感覺同細節，一直覺得TWICE唱抒情慢歌其實特別好聽。

完全同意 睇親心情自然好
就係鍾意佢地自然唔做作 真心enjoy個stage
喺台上搞搞陣 就算mv都係(硬係有搞笑位)
(Is Sana gay my fav)
好似Halloween fanmeeting又係 夠膽死完全冇idol包伏

8人version
只有家姐著短褲

咦 首歌係final version黎
又有Sana喺到 唔通係今日即拍即剪即po!?

好正

豆腐條褲

你睇豆頭隨時係琴晚收工即刻衝返去錄

sa

出閘

悶左咁多日

後面個manager好幸福

係新manager定又換咗manager

momo係後面照鏡

個manager喺度都一段時間
之前俾人以為佢係男仔 但原來係unnie黎

姐係同三歲一樣大果個？

係呀係呀

CFM連啲舞都正啲 好似升左個層次咁
但我係新飯

未有武肺時有新聞影到Sana喺機場又摸佢膊頭又挨落去就知佢唔係仔

lmao又key得幾smooth

登登登登登~

呢舊野香港會唔會有得買?

你睇下有冇人放啦
好多都係預訂

點解唔一早係韓國訂？

withdrama唔係得KR先有得訂咩? 定照訂都可以送黎香港?

集運可以

Choreo - 2 會唔會著全黑呢

我重諗緊如果播cry for me既L O V E既話會點搞

邊首歌吸引你

我笑左出聲

我比較希望2係9人ver.

肯定一係好似likey咁放棄
一係好似heartshaker咁失敗
驚人的星期六真係好好睇

Choreo -1 應該係指差一個人？

又有道理喎

屌笑死
點解我冇諗過係咁解

但ICSM冇咁打🤔
我諗住佢會有多過兩個version先會咁打

ICSM嗰陣試過咁
More to come - 1
'I CAN'T STOP ME' Choreography Video
More to come - 2
'I CAN'T STOP ME' TWICE camed M/V
More to come - 3
'I CAN'T STOP ME' Dance Practice Video
可能之後會出studio版?

但係依家新withdrama kr account 要實名認證

係送到黎香港 但係運費貴到hihi
自己一個買又冇kr ac跟代購買應該抵啲

原來睇錯
speaker係得kr先有
咁跟代購先得

Fancy you ~

舞黎講就DTNA 有團既感覺

sana既more more ... 有毒

金多賢對溫屎真係好好

真係唔知 可能我好早已經有 成功訂到

金多賢彈琴真係好charm

正呀，聖誕有歌聽

豆腐不得了

紗把聲好冧

子瑜！

米彩黨1:0

佢俾TWICE嘅歌都好正

Saida都唔執輸

behind the mask我都愈聽愈鍾意

2yeon表示想當年

cls

好可愛 隔離應該悶死佢

好掛住佢

面上個兩舊野

頭幾張個妝好睇好多

金多賢

4周年fanmeet玩遊戲
上年現場睇唔識韓文都笑到肚痛
而家睇返都係咁好笑

呀西八 內含中字
兔牙個驚慌樣

俾番18年個妝我
好似up no more嗰個咁就好

真係好正

#23

#39

係咪冇人loop 呢個啦

那年十八 母校舞會 站着如嘍囉

明明南都坐左喺隔離發呆但無人講佢

好期待下一次cb咩風格

sa 真係

抺地

冇畫面冇靚樣
我都係刷舞台算

紗效好sweet呀

又燃

個caption sweet到

"<3 ggoongi going to see jjaki <3"
ggoongi = Jihyo
jjaki = Sana

jjak-ggoong (짝꿍) = partners/best friends
Jihyo & Sana call themselves jjakggoongs so the caption is basically Jihyo saying she's meeting her bff/partner.

紗真係

choreography -1 正好多其實
個畫面又睇得哂咁多個
係差定

搞笑放送

Dance prac ver. 好齊
個抹眼涙動作(3:06) 哇有feel到
btw唔知會唔會 choreo- 2 係Xmas costume呢?

但又唔代表佢care part 多唔多嘅 宜家好似有班人代佢講嘢咁 仲有啲要求jyp唔好迫佢著半高跟鞋 我淨係知子瑜好憎突出高到成個巨人咁

有d怪獸家長feel

永遠的170
不過睇完段片 先知瑜啲舞 就到咁
之前 娜都講過 瑜對腳 曲得比佢地勁

因為得佢自己一個太高
個畫面要望落似一個整體
一係所有人著哂高跟鞋佢唔著
但到時又會有人話做乜唔俾佢著靚鞋
一係就佢對腳曲多d
咩都有人嘈
同埋E+冇定係到更顯得佢特別高

喺呢件事上我覺得枉矯過正咗...
btw睇到twitter有個comment幾中肯

好多都好正

上左韓網熱門

睇完之後紗效cp 好感大增
sweet到爆

紗效其實好好睇,多啲留意啦

JYP 講過唔想好似Miss A咁，最後紅咗一個，但成團散哂！所以Twice同Itzy同NiziU 拍廣告都成團拍，亦無Solo小分隊！

算把啦 加咩密
屌你老母臭閪班瑜毒唯仆街死啦
係瑜飯都唔覺有咩偏心
有其他member仲冇鏡頭嗰啲全部都我睇唔到
班唯都on撚9

佢地依加有d人話 依d係粉絲既合理訴求
話有好多唔係瑜粉既 都有覺得子瑜受到不公平對待
然後話返覺得反感既瑜粉 會認為發起依個訴求既都係毒 反而唔係瑜粉
笑左

Pinky講野咁浮跨

笑死 三歲又輸

其實老飯幾乎全部都係團粉冇乜唯，入得坑耐就發現個個都好有獨特吸引力，最多係會話比較鐘意邊個。

反而係近兩年唔知點解多咗好多事業粉同毒唯，明明早期ONCE一向都係個一片样和不爭不搶嘅圈。

屌啲台粉
其實都未必係once
純粹淨係平時Twice出新歌望一下子瑜 然後就人云亦云
睇啲cm 話咩啲資源去曬其他成員到
根本全員都係咁 jyp作風係咁都唔知...
好明顯唔係粉

啲台粉有時真係好ON9
話要呢樣要個樣
跟住呢 唔啱佢地嘅諗法 又開始少9 三本部點解唔可以咁咁咁咁咁
跟住呢 又開始話D資源重心淨係識得擺角團體度而唔係放係個人度
之後呢 又開始話D個人資源由淨係放落其他成員 而唔係放落瑜度 話點解比佢著D衫咁難睇 鏡頭咁少等等
跟住又開始租車抗議等
ON9 and CLS 成件事

段片入面d留言成班台粉毒唯🤦🏻‍♀️
有人想講d中立少少既野都俾佢地係咁拗話公司只係對子瑜唔好
話自己係OT8,OT8既名言係團好誰就好
佢都識講團好 人先會好嘛
但又話”你本命怕是長久以來冇呢種待遇先覺得團好人就好”
都唔知佢地知唔知自己到底up緊乜
又話團粉係聖母

佢地雙標得好緊要 講到為團好但又不停踩其他成員

好彩hk once 都正正常常

最搞笑係講第一本寫真係子瑜出先
咁睇就應該係公司都睇重子瑜
同相信子瑜先會揀佢做第一個出架嘛

有人話第一本緊係要佢出
唔可以同錢過唔去
又有人話第一本出根本係試水溫
好既壞既都俾佢地講哂
為拗而拗既都

咪就係 痴撚線
最搞笑 佢地話子瑜係隊中唯一一個（外國）台灣人
所以蝦佢 特登削弱佢人氣唔捧佢
救命 係咪有病...
關佢係台灣人咩事自卑心作祟
真係因為國藉事嘅話呀 jyp直頭唔揀子瑜出道啦
吹脹

呢個真係O哂嘴
冇野搵野黎講既
真係係連燈同人討論野都冇咁辛苦
合理既話人地會buy
但嗰到成班人完全同佢地講唔埋既

如果真係國籍問題當初子瑜直程應該被退左團
當年先岩岩出道半年都冇
仲洗好似依加中港台演唱會都冇

最攞命係佢地只可以講子瑜少part 如果有人講子瑜冇佢地講到咁慘 係唔得既 會咁講既人唔係子瑜粉

都明白佢地想為子瑜爭取更多
但佢地講到成件事成哂質
變到好似只要唔係子瑜第一就係虧待佢咁

有冇人覺得mina休息完狀態好左好多

救命mina真係好撚正 氣質 可愛 性感 要乜有乜

休息完又活潑左 mina

好有自信好放

Soty

金毛彩著呢種格仔pattern都幾襯佢

第2part 雖然啲字算簡單
但佢都好快諗到
唔知其實佢哋識幾多呢

呢張唔係b cut 嚟咩

屌 個重點係咩呀
呢張相係bcut黎
Behind the scene photo
本身就唔suppose公開嘅
同埋話明bcut 就係因為張相有瑕疵
先冇用作正式宣傳照
你話official封面係咁就話啫
咁都有得講 痴撚線

真係好靚

佢地就捉住呢樣野講
今次CFM好似冇團體相？
呢張野一出咪辣興佢地
太敏感啦佢地

講嚟都嘥氣
佢哋點都會有嘢反駁
大家慳返啖氣一齊睇多幾次Cry For Me算啦

#22
Choreo 3.5M views 追過左official audio

Official audio 3.4M views

#23

我覺得我中咗cry for me毒
隻舞好好睇

其實本身個活動係依張相出之前已經策劃緊
不過依張相出左後嘈得更厲害
但班人完全無視依張係bcut 然後拎住張相大吵大鬧
有人解釋都唔聽 比人話一言堂就ot8

我又要嘈

我賢呢

差呢7張仲有冇親古可以換卡比我

富婆我不想努力了
請包養我幫你洗腳

畫質感人

會唔會好似以前初出道再出好多唔同種version既dance practice呢

我一路睇mama ver

原來 -1 真係指123 唔係指差一個人

有無發癲碌地沙既版本

雖然唔係 但欠一人理論真係突破盲腸

三本部識做野

#19

#24

#33
剛剛發現KBS個show都上埋trending

Top 50有3條twice既片
Choreo - 2會唔會加入埋trending top 50呢

Ching 我有中間定仔個張

有冇嘢啱你換

有啊

螞蟻version?

首新歌好好聽

聖誕又有歌聽！

豆腐

毒唯嘅片：係咪目的係想攪散個團？

好幸福

其實我覺得個活動出發點係好事
作為子瑜飯係想佢多d出現既
然而活動一出就被果d自我感覺良好既毒唯歪樓嚴重
重點係 子瑜毒唯太多 結果一發不可收拾

睇左好多人既討論後
仲覺得有好多不承認自己係唯毒既人歪曲晒成件事
自我覺得子瑜點點點 去批判成件事
然後就有好似 其他成員係陪襯 只可以子瑜第一既感覺

Cry for me 幕後製作

馬尾彩真係好正

差萬零views就100M views
終於都要到啦

心血來潮睇番TWICE TV1，真係好多回憶，好慶幸佢哋能一直保持初心，做到出道前對自己既要求同承諾，同埋當時對未來的願望都一一達成了

Hashtag #YouCantHelpButLoveThem
完全係我想講嘅嘢

依個就係JYP揀咗9個心地善良嘅女仔成團，JYP注重人品，就係成功嘅一半！

Twice 在1000天的紀念日時9個人晚上去了北岳高架橋

是彩覺得最令人難忘的回憶

咩app黎

傾計app?

係咪之前隔離R團畀人性騷擾嗰隻app

Ching個名我鍾意！

咁啲人仲要vchat+做咩

係

俾佢呃得太多

火撚滾？

講下笑
唔介意繼續比佢呃

我估之後唔會再係vlive chat講野

我都係
完全唔忍心嬲佢

聽埋佢講野把聲 邊嬲得落

希望唔會更加少開v，雖然而家已經好少

TWICE Sana "說想跟我結婚的好像都是女生"

女飯示意圖

全部都叫姐姐
我老啦

記得睇左段片 話直播果陣好多人話同多賢結婚

佢地知唔知咩叫自私
嗰班人已經唔係叫毒唯
係叫腦殘粉

原來仲有依個version

私心表白下momo高辮look

快d推爆個po先

女團形象? 食得㗎?

Hey hey

Christmas is coming

Mina:我地既歌今日聽左未

咁大個人都未見過落雪

希望下個冬天有得去玩雪

三歲首聖誕歌 係一陣十一點
定聽日？

一陣就出啦

推定先

件衫同個人都好fun

“Love Is Everything (Ariana Grande)” Cover by NAYEON - Melody Project

正啊

Koosamo有福了 kk好多鏡頭

溫屎好幸福

好gfable

三歲好可愛

話左 點嬲得落

好正啊 搞唔掂

祝各位緰黨黨員大紗瑜日快樂

邊有講大話

cls點解可以正成咁
都係呢啲style最啱三歲

想定了

定返黎 會唔會補拍CFM MV?

Agger
我已經唔記得咗

唔會有mv㗎啦

好癲

最多只係補返CFM 練習室版本

dance practice會補既,mv就算啦

點解咁矮嘅？

過幾日就係紗生日！

巴打仲未瞓

唔開估想知估人聲第一個係咪牙豆

如果.....有MV呢首歌會唔會有男主角

定

kk剪完毛仲得意咗

係

我話嘅

呢幕正到癲
願意比佢繼續呃

有答案

呢個好早錄定
bench都幾好野識錄定先

幾時錄㗎
錄咗都唔知

隻歌好鬼高音

跟本呢期佢地有咩做大家都唔知

聽三歲講野唔駛咁認真 笑下咪算囉

幾時嘅事

個妝好有sixteen果陣 青春嘅味道

各位聖誕快樂

P落去架啲陰

唔怪得一d印象都冇

但都好可愛,覺得好襯

呢個look留咗少少陰都幾cute

啲衫好似麻麻地

冇人po ig就睇住呢啲先

睇佢地互送禮物

又諗起 定買頸鏈果次

唔記得自己估咩 至少牙豆無認錯

超鐘意

你講野真係好客氣既姐

越黎越正

好似唔同團企埋一齊咁眼都花

TWICE REALITY “TIME TO TWICE” Crime Scene EP.06

最尾個NG好好笑

佢地Cody 係真心癲 已經唔係少癲嗰隻

以為係瑜先會有咁既情況,估唔到小隊都會咁

掃到彩個鏡頭即刻拉低 之後又上返 笑咗

其實佢哋呢種玩法
如果第一round就中兇手就好笑

要加多半個先係實際時間(大約既)

佢地既Cody真係完全唔讚得 之前讚左幾次 仲懷疑係咪轉左人 然後最近又打回原形

link

紗

三歲都係

佢地係咪猜輸果個做？
上年 紗同志 做鹿

我睇左啲乜紗我都明,佢地點說服三歲著入去

笑死
唉佢地開心就好

臨尾佢兩個轉完都企唔穩嗰吓

見到另一個係三歲真係笑鬼死

應該猜輸左掛 唔係我都諗唔明點解三歲肯入去

紗都幾好彩

我地睇都好開心呀

Saida又贏

我笑足兩分鐘
形象從來冇存在過

最後好甜

紗勁想錫落去

點解可以咁9

三歲有幾幕表情完全hold唔住 可能真係猜輸左

件野唔啱佢SIZE

返工拍拖

一見到呢幕就笑出聲

終於有人上水更新ig

就出

來了

幾驚成首ICSM都係黑白

黑白咪好囉件衫咁醜

套衫真係........

即刻諗起豆腐兩次萬聖節個look

除左子瑜正常 其他人套衫真係好唔掂

我只鐘意豆腐果套,瑜呢套我都覺得麻麻

瑜頂帽差啲
豆腐頂帽幾襯佢

彩會唔會太型

twitter update

SBS version

[member]但佢地好多時都冇信心唱 搞到炒車:-([/member]

無開咪都有啲失望 但都好過好似某團咁錄啲超仿真預錄扮開咗

金多賢真係好得意

原來Just Dance 2021有Feel Special

太遲入坑 過左多賢生日
要等多半年

團飯，全部都要

見到有人整紗瑜應援好正

但我想要saida多啲
知唔知有冇

無咸𠹌左

係呢到睇住兩張相先

151225

191225

MiChaeng Day都有人出過杯套
Saida tummy真無

想擺呢兩個雪人喺屋企

好掛住俞定延

紗瑜勁正

如果saida都出個類似就好

Saida飯係出書

下個TTT希望繼續有定啦

呢個出到2
啱啱發覺左上個鎖匙扣 好吸引

等緊佢寄到

見FB有台灣代購2月幫人係蝦皮 買到多賢的豆腐返黎
好想要 但唔知要幾錢

有豆腐鎖匙扣同豆腐欖枕你講緊邊個

有啲後悔嗰陣猶豫買唔買鎖匙扣 諗咗陣就sold out

欖枕 見蝦皮 要$1600台幣
鎖匙扣係咩樣？

sold out 第一次之後有返貨我係後悔冇買多個

豆腐咁嘅樣

無留意到 個天都唔想我買咁多嘢

真實cute 好多

好易污糟 買咗既話都唔敢掛出街

定開chat!!!

阿定

2021歸隊

希望下次TTT係玩番小遊戲

希望快啲見到佢練返舞

真係猜輸做雪人

黑膠果次應該真係定

JY: We've met.

啲相

MNM嗰時已經肥咗
cb頸傷場場照打類固醇跳
類固醇其中一個副作用就係weight gain

2yeon黨有福了

Btw好彩琴日唔係子瑜扮雪人
唔係又有排講

有無人記得mimo跳Vivaldi, four seasons係幾時嘅事? 我完全唔知有呢個performance

定啊

點止MNM

睇完chat心情都靚啲

repost

我沒有jyp的股份 會建議公司出黑膠碟

係
我完全唔記得
Dvd/blu ray有無收錄?

應該無？其實呢段平時真係好少人會提

我都冇睇過
special stage有copyright收錄唔到啦

點解賢成日做電燈膽

做煙幕

其他歌就話啫
呢首都唔洗俾copyright都唔收錄?

Nayeon最鐘意摸多賢屎忽

好靚

推post

大家估吓佢地9個更新bubble 嘅頻率係點

三歲>mo>豆腐>紗>志>瑜>定>mi>彩

彩會多過南
豆:是日好歌

我又推

係時候要推下pos

帶住菲林相機同娜璉去滑雪 既感覺

呢兩張就數碼相機

笑左出黎search左真係咁

是日好歌：JB

想當年jeongmo.....

Cute cute彩

我估
namo:一個月幾次
紗多志瑜:一個月一次起兩次止
定米彩:一個月少於一次
其實呢啲應該同平時佢地開v開chat頻率差唔幾猶豫緊sub唔sub哂

Mo表示：

哇呢輯好正

一開始以為佢同啲朋友去玩 順手拍埋
點知係同啲經理人去

碌IG見到
呢個係JYP個show?

2016 JYP Nation in Japan, Go Crazy個stage

排第九

猜輸左做雪人

如何回到當時...

三歲見個個揀佢仲咁開心
佢真係排第九 唔係扮㗎喎

記住投票呀

團欺

你低估左賢

唔洗估啦，而家好似係group pass形式，所有member放哂入一個group

STOP

TWICE will be performing on MBC Gayo Daejejeon 2020 on Dec 31st, starting at 9PM KST #TWICE #트와이스 @JYPETWICE

子瑜、Sana、Momo、彩瑛、志效入圍！
Mina竟然無！
Itzy 彩嶺入圍
Somi亦有
Sixteen有7人入圍

表面係Jedi master
其實係baby yoda

豆腐明明越黎越靚

推就要開新po

三歲+1

三歲又然

揀張咁淡妝

而家順序係娜>mo>志
果然namo係膽

素顔...眉冇畫同唇膏都冇查...

想問吓 有冇Ching買咗bubble? 頭先Sana喺咪同緊個叫Pchic嘅人講嘢？

你自己個名嚟㗎

你改咩名 佢就會點叫你

So sad

我想講啲翻譯真喺好廢

清自爆自己個名jm9

唔緊要啦，都唔喺真名

但又真喺柒咗啲

笑到我噴口水

本身仲以為我尼個4年迷弟終於有機會同莎講吓嘢，搞到我仲興奮咗一陣